突發 坐我對面個男人食人地既二手邊爐

所以呢？

我食二手飯關你撚事咩死四眼仔 屌你老母

又冇影響人
再嘈食埋你老母隻豬呀

屌你老母

係唔係樂富吉野家 ?

READ凸

咁樓豬要入番佢老母個西到先，難d

執翻黎㗎